今日公司便服日，隻90後竟然夠膽死著成皮野返工！以為自己好威？有虛榮感？

今日公司一年一度便服日，

咁好多人都盛裝打扮，

小妹今日就著得比較小清新（短裙吊帶小背心再加對YEEZY），

咁其他人打扮都正正常常，

都打扮得都好有個人風格好有品味，

係唯獨是隻90後唔知做乜野，

著哂D潮牌上身以為好型 (目測價值約$1M)，

仲要加頂 SUPREME 格仔帽 (HK$500)，

佢係咪想同事們覺得佢好威？

想係我地身上攞番多少虛榮感？

ching ho ball

成身價值1m仲唔幫佢含

我有男朋友

指住佢黎笑等佢羞恥下

有冇約埋腦豬去？

值1m咁撚誇
咩牌子講黎聽下

Blueberry

同腦細講啦 炒佢啦

Blueberry洗撚一球咩

著成1m野返工以為自己係腦細?
90後

1m咁少，起碼都100m啦

乜能野一球

你到底知唔知手1m係幾多錢

咪1萬lo
唔識數學？

咩叫知手

Million

1999

你小學畢業未

邊個話你知1m=1萬

從來只有10k= 一萬，1m= 一百萬

邊個話你知1m唔等於1萬

不嬲都係10K=1M=一萬

唔好理d假膠po la

屌你老母照你咁講法1+1=3啦戇鳩

講得好

唔夠講就係假膠Post

樓豬真係

兩者有咩關係？你有語言障礙？

學你個句
邊個話你知1+1唔等於3

我幾時有講過1+1=3

日日攻擊90後 都幾得閒
幾＄一post?

開始低質了

咪係
1m不嬲係1萬

我讀finance嫁大哥

我依加用緊你邏輯學你講野咋喎
邊個話你知xxx唔等於xxx
你咩都講晒啦
可以轉人定義

我再重複一次，我幾時有講過1+1=3

係人都知m=萬
有咩好嘈

照你咁講法
中文差真係可憐 無人話你有講過

1M = 1 million = 10嘅6次方 = 1百萬

照我咩講法

真係低能，肯定揾開雞碎咁多先叫1m=1萬

屌同你講野真係晒尻氣
你： 邊個話你知1m唔等於1萬
我照你講法去講： 邊個話你知1+1唔等於3
依加你根本亂咁定義m係咩 用番你個講法同你講野有問題？

你月入幾多呀

今日唔係星期日 係仲要返工返學既一日

Disguised replacement

邊到偷換概念
你自己講野戇鳩就戇鳩啦

話1m唔係1萬既係咪無玩過巨商

邊到無偷換

學你戇鳩嘅思維改keyword叫偷換概念
1M係million你講成萬
我學你1+1係2講成3唔撚得？

不嬲1M係一萬，你邊到鄉下

多過你喇，我一年去二次maldives住pool villa,四月去京都睇櫻花，六月去北海道鳩行，七月去新加坡， 2日前去完布吉島住3000 Pool villa, 聽朝又飛沖繩玩，你繼續低能喇

你就真係偷換概念
明明1M=1萬你講撚到一球咁離譜

我有5百億
1m=1萬

樓豬又引到直必腸

萬？

去得多旅行只係證明你大洗姐

又一笑點

佢呢啲唔會明，連一球係咩都唔知仲去串人佢去銀行話存1M, show hand後跟手比人請去排大龍。

kaka, 有錢比你洗先得㗎，仲要一個比三個呀

點解仲可以有人咁認真？

原來你失業

講緊1M=100萬既應該都係新移民

樓上d新香港人人露哂底

樓上d直必仲有晒命真係好撚柒

講m=萬
街邊阿嬸都知啦
行過地產舖未呀 on99

而m=million係正統講法呀
都唔知班新移民做乜9

次次見到有真心同樓豬嘈都忍唔住笑
最好笑係真心膠覺得自己好勁

咁多真心既

kaka, 真係低B,睇嘢都睇負面，唔怪得個90後著啲咩都比你諗到去攞虛榮感 你有本事咁玩比我睇呀 你慢慢捱，我又出機場啦

吹水你就叻，有無證據？

我係加拿大番大學個時 係佢幾倍 未計 錶 同袋
利申 90後

有時唔係針對90後 咁岩呢個就係90後

玩過online game應該都識… 得老/中 唔識咁叫…

入黎就係為咗睇m嘅定義

Ching ho ball

請善用起底功能

成皮野定1M ?

講1m=1萬，都吾知教錯幾多人！

利申:由細到大都係1m=100萬，讀ACCT

屌又扮女人

我都係得M%M

樓豬啲po 嘅大結局會唔會係隻90 後係大老闆個仔, 比左大信封樓豬？

有玩過巨商既都會知1m=100萬，用埋d打機英文就以為自己啱，你去睇睇人地國服巨商post教埋你m係咩b係咩

得閒都會睇佢笑90後
點知1m 都唔識分
利申：90後既支持者

樓主條蝦腸仲有人理嘅
Btw 1皮嘢咁多容乜易比人打劫 應該教下佢財不可露眼

讀finance都唔識分m = 百萬？ 仲咁大聲係到講
我係你老豆老母應該打撚死你

懷疑樓主中學未畢業 1m=1萬真係得啖笑
你自己都著yeezy返工 好意思話人著Burbery返工？
反正你都係炒價4,5k買 同Burbery有咩分別

一直都係1m=1萬，唔信落中環銅鑼灣求其捉件鬼佬問啦
佢地只會笑你地無知，另一方面就覺得香港作為其中一個國際金融中心，有咩理由啲本地人連咁簡單嘅數都唔識

一隻錶都1m 啦 ching

一皮野事少啦 ,

上星期5便服日,

我有個同事 , 幾十蚊淨色TEE , 普通短褲 , NIKE 拖鞋 ,

加隻Daytona

利申 : 葡萄

新移民講一萬=1W 架
但無人會聽得明

係唔係呢個九十後？好鬼招積囉唔該

我就係果個90後
其實我仲有部iphonex係身
加埋係2m

俾我就成杯咖啡倒落佢度

發達啦
我24歲有幾十m身家

我諗好快有model日日含我撚叫我起身屌佢

又1m

唔好同件假膠玩啦

冇證冇據我話我聽日飛北韓見金仔都得啦

樓主講得實在係太好了

做乜撚野

你幾時做左女人

試解釋m=萬？

依加 d90後

咁撚多新會然

利申 日日著成皮野返工既90後

廣東話拼音maan6，所以m=萬
可能你係大陸仔 用開w

叫你解釋下就話人大陸仔
搞鳩笑
我知道m=百萬咪英美人

好多珍❤️

咪係！

樓主從day1開始已經係女性

1M 戴左隻Richard Mille?

目測價值約$1M)

樓主仲唔過去幫人奶春袋

姐係咁，abcde呢啲只係拉丁字母，冇咩意思，係普遍人奶英國先用m代表million，你地平時用k代表千都唔係來自英文(係希臘文)，咁點解我地身為香港人唔可以用m=萬？

求解釋

笑死我，都唔知係咪假膠

亲，用W才對啊😘

洗咩解釋姐
你鍾意話地球係圍住你轉都得架
不過群體社會入面有無人理你咁解

係呀係呀 我讀drama添架

樓豬又撚新會然

駁唔到就講廢話
大陸仔d素質低到

高汁

樓豬你真係好撚on9

樓豬話人90後 你最小都80 後啦 仲小妹

屌你老味垃圾豬腦日日出埋D假膠POST
一陣班記者又信以為真拎去登

大陸仔先會用素質

唔係話針對幾多十後，但樓主知道條友係九十後

新會然上哂水

樓主講得極好

老野仲叫自己小妹知唔知醜
利申：90後

已經變左小說....

90後咁老都好曬既
利申:10後

（1）10 thousand = 一萬 = 10 thousand
（2）10 million = 一千萬 = 10 million
（3）100 million = 一億 = 100 million
（4）1 billion = 十億 = 1 billion

一堆直必腸做乜撚

仲諗緊點解呢個係熱門po
原來幾頁都係討論緊咩1m1萬

黎黎去去都係呢啲 有冇第啲新意

[img]

[/img]

1M=1 million =1000000呀傻閪

大你老母陸
素你老母質
死撚番上你嘅中國啦
死蝗蟲仲喺度扮香港人

串錯字啦 你係咪想打10 minions?

點解豬sir開d post咁多真心

00後係咁 真係好失禮

Show Blocked User - Olivier吉魯

驚你唔明先用素質咋

正皮JOR

收皮啦大陸狗

真心膠名冊：
堅系傑少

新會員，又唔見你捉agger串錯

樓主4張幾仲短裙吊帶

1M著上身你仲敢屌？分分鐘係皇親國戚黎

賊喊捉賊
m=萬都唔知扮香港人

真假都唔識分 新會然

我是但google avengers3 都可以話自己去左泰坦星啦

一年去二次maldives住pool villa

吉sir又玩易服

吉魯不嬲係女仔黎

kaka, 你慢慢含呀，我去玩啦

1m = 1百萬

利申： 做銀行

話1m唔係100萬既係咪無玩過nba2k同fifa

你去香港任何銀行金融政府機構問下
只要有一間公司承認1m=1萬而唔係100萬
我私人比1萬你,走數死全家

認真一問，關你咩事呢XD

走住嚟屌

簡寫係用嚟方便大家
你講到咁正式，你去開支票都係要寫million㗎啦，你就咁寫個m字吖笨

咪係，所以話樓主揾得雞碎咁多，1M當1萬仲去笑人虛榮心

打起來 打起來

1m = 1 marn =1萬
有咩好嘈

我公司清潔阿姐都著1b.
1m好正常

Child 登真係無改錯名......... 1m = 1萬都講得出口, 唔理真膠定假膠都好撚無聊, 中學未畢業都唔會咁無常識

笑撚死
豬sir又撚新會然

結論樓主真係on99

成班傻系唔知1m=1萬

樓豬做工場入快指 唔係無可能有便服日

唔好咁認真啦

Ohmygod豬腦

Ching Ho ball

假膠就代表要吹奏
屌你老母舊登見到呢啲比人屌到反皮喇
仲扮老seafood

m唔係10^-3

樓豬玩高登 你仲係處男

成篇文幾好
係一百萬誇張咗啲
2/10

我都係, 估唔到咁撚低質連呢樣都要攞黎做Attention whore

Show Blocked User - Olivier吉魯

幾百萬著係身唔驚比人打劫咩

撚到班新會員

咁你條濕鳩咪即係間接承認m就係百萬囉
定係香港所有任何銀行金融政府機構都係扮香港人?

你知唔知樓主擺明假膠 居然有人同佢真心

咁撚戇鳩嘅post都有咁多回覆

1m咪1萬囉成班on9

睇黎好多小朋友唔知1m=1萬

冇否認過，但m=萬都可以用

你做乜撚野呀真心膠

點解啲人會咁得閒同假膠辯論
好真心

兒登係咁上下

你試下去銀行同櫃臺講transfer「1m」比人睇下點囉

你老母臭閪比我屌緊果陣講

錯就係錯 理得你係咪假膠

成村天才，1m等如一萬wor

香港人m=萬，以前係，而家係，將來都係

利：太爺已經係香港人

你老母就女 傻閪

我老母男人來

就泥要講依家啲00後

1個億

又係到扮傻 小心後尾個兩年

樓主次次開po都咁多真心認真撚
由高登到連登 咁多年加加埋埋都唔知開左幾多個膠post

去旅行都有得打飛機

仲泥😂

1獌

呢度七成人無上過高登

拎boarding pass同人名對照出黎先好講叫證據

網上上論壇同打機不嬲都係叫開m=萬
以前上樂古論壇都係咁同D後生仔溝通,玩巨商果D game都係m=萬
係唔知點解家下成班友扮晒野係都要用返m=百萬,班新移民/老野都唔知咩叫入鄉隨俗

垃圾國服收皮啦
香港人玩開香港服架

你知唔知1M 等於幾多錢呀

特西講得好！

豬sir ho ball

香港不嬲1m = 1萬
樓上果啲做乜撚野？
腥港人？

其實一層樓先系5m甘平，腥港人刀買吾喜

又撚狗

見過有90後日日戴隻10皮野錶返工

呢類垃圾post真係好撚低質， 好心檢討下先出

一睇就知吹水 除非貼相有證據

我一年去幾次月球,上次曬住太陽影

巴打rich 我仲飛緊去泰坦星

屌奶星今時今日仲有百幾個真心膠信1m=1球
你老豆老母真係哂錢供你讀書

1M定1皮野
ching我好亂啊

我月薪都有2M㗎

搵貢小拎出泥廣

2 million

[url]1m=1百萬，唔係1萬 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

2 skin

樓豬好快又上晴報

痴線....自己上去google 查下先出黎撐啦好唔好....已經唔係膠唔膠post 既問題 , 係有無腦既問題

話 1m=1 萬o個 d
英文肯定係廢

我朋友轉左做香港01

成堆無讀過書？
1m=1米

廢老去讀返小學先啦

你知唔知我邊到畢業

好能on9
不嬲1m=1萬 唔明有咩好嘈~,~

利申: 拎緊1m綜援

禁個名 起底 就可以擺低粒膠走人啦
咁多人咁認真先好笑

1m都好意思講 我隻錶都唔止啦
利申 月入8k

嗱

Google 圖片我都識啦

夠疆咪寫埋登做證據囉

我淨係知你讀開屎片既垃圾

名呢？偷人相我都識， 樓上去左月球添。

IVE仔

男人老狗扮女人

1你老母m

好想知咩衫可以值成球野咁威

成班真心膠比人撚到

仲有條傻鳩曬旅行相

咪係，我都中焦

點解宜家D垃圾可以唔識1M=1百萬

80M=8000萬

樓主咁弱智覺得1M=1萬
可以直接拎80萬買以下單位

下次開post講90後加光年
應該可以有廿頁

提意樓豬下個post 屌00後唔知道咩係M

佢標題係寫著成皮野
咁我著親全部都LV出品 加埋幾皮野囉
點會變左幾百萬

好撚好笑
睇D真心傻鳩谷住條氣真係笑撚死

吉魯好波！

屌你咪又係着對垃圾yeezy

樓豬柒咗死撐

係咪老閪殼尼架？ 講咩小背心扮後生

90後淨識物質生活 垃圾到呢

垃圾支那人扮香港人冇人屌

點解會有人咁認真 樓主成日都開膠post 架啦

好失望 樓豬無去屌到個90後喊

Ching講得好

笑4...
咁都唔知M=萬
返學校讀返書啦細蚊仔

樓豬 你啲腳毛好核突

成個如花咁

點解呢d假膠垃圾post都可以有11頁回覆

1/10